台灣都恭賀左拜登當選，反而中國冇，算唔算證明左登哥清白

Taiwan Joe

中國恭喜咗特朗普啦

登哥反共勁過侵
時事台喺冷氣房搞分化

咁揚想死咩

有路緊係扮唔熟啦

選舉舞弊都好揚啦

登登掉返轉同中國謝票就差唔多

拜登都未多謝中國, 中國點會先多謝拜登............

拜登=中國
自己恭喜自己

似啦小英勁奶共

AGGER

希拉里撚識中文咩

台灣咪即係中國

佢中國人

老铁，你突破盲肠了！

拜登：多謝蔡英文總統 期望同中國有更好合作

Agger

拜登：多謝蔡省長
蔡：...... 我唔係省長
拜登：將會係

吾反牙糟了

Republic of China Joe

尋晚交收幻幻順便恭喜咗啦

唔會啦 拜登邊會分到邊個邊個

支共等緊 cctoy 比order